【法律撚】而家啲狗無狗牌、仲要遮樣、又無紙入商場，法律上真係無咩可以做?

都幾撚心寒喎

有冇議員提過下點搞

push

佢地已經係創世主啦，仲講法律？

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

人地林奠咪講撚咗唔會出賣狗隻...
即係狗 咬撚死人都冇問題

禁止警隊運作